大半年前支國已經準備大爆發之後燒屍！

話我陰謀論我都話一定有關係！

推！！

上面醒覺既人仍太少
睇朋友圈無人發過少少諷刺政府既貼
個個繼續吃喝睡同正能樣
真係支那人無一個係磨菇

跟住下一個爆發點會唔會就係廣東

前排先大量人話要言論自由 但秒bam 曬仲要封大量ac

言論自由 一世人一次機會

你睇下香港要幾多年先醒覺？由03年沙士開始71大遊行，經過咁多年，到2019年都仲有咁多藍絲/港豬，大陸人醒覺會快得過香港人？仲未計佢地嘅溝通方式只有微信，接收資訊途徑只有微博

我不樂觀